你瞓緊張床褥用咗幾多年

有冇十年以上

三十幾年

5年換一次